跪求天神，賜我一份合適的工作

跪求天神，賜我一份合適的工作

只要你知道你的神的名字

即係點?

我有理由相信樓主恥笑post

我求工姐 俾條生路

做鴨

少女的祈禱？

不了

咩環境

好惡劣

天神：有份洗碗工，要唔要？

賜我一份合適的工作